係前線播大悲咒可唔可以感化警犬

希望佢地搵返良知，做返個人
幫自己同下一代積吓陰德

我欣賞你既思路

播四仔啦佢地鐘意玩老強

進可以令佢地精疲力盡
退可以令佢地入聖人mode 放下屠刀